點解電視新聞訪問果d 老散會有張枱同電腦係股票行度炒股？

如題

人地一早去又同你講咩

去股票行炒股係咪會勁d

利申唔識

交流收風吹水

我老豆坐左果D地方三十幾年了
坐開有感情

大戶黎